屌你老母腳甲頂肉好撚痛

出世咁撚耐從來冇人教過我剪腳甲要平剪
屌你我而家腳指公行一陣路就好痛
上網search我又未到好嚴重有膿個隻
表面睇上去同一般腳指公冇分別 一禁落去就痛到仆街

搵間修甲鋪幫幫你

試過，要快d去搞

我都係 各位有冇咩建議要點做

要點搞? 佢依家又未嚴重到要睇醫生

痛入面一定有膿架啦，係你未睇到姐
試下係痛果邊輕輕力撐開小小腳甲好似禁暗倉咁推壓痛d位，一禁到膿出黎好快就冇咁痛，禁返幾日就冇事
利伸上星期先痛完一隻腳指

到佢再長啲咪又再發炎

咁當然你要剪左d腳甲佢啦
d膿出哂埋左口咪冇事
衣家我咪乜事都冇

試咗 撐唔開腳甲 試過唧 都唧唔到膿
係咪淨係可以等佢慢慢長返?

用指甲鉗狂剪入去 另一隻手拉開啲肉 剪到唔痛為止

有排痛

之前試過 用鐵打走

酒

溝甲炎啫好少事
剪左發炎位啲甲就得

生返出嚟又會再痛過
我睇醫生切左兩側甲床

呢個工具得唔得?

我都痛左十年到
早幾年每日對襪都係血同d濃
慢慢近依幾年冇事 可能腳甲剪得好左 入面傷口都埋左口
雖然用力禁都係少少痛

倒甲超痛 一定要用好似個勾嗰啲指甲鉗剪

灰甲歡迎你

腳甲要平剪 ？
一直全部剪哂，但冇樓主同條片嘅問題

同問 第一次聽腳甲要平剪 唔剪2 邊角咪會好尖

我俾倒甲玩咗成年半

去過醫院嘅足診部 俾佢地剪 超級痛

但都無咩用....生返又係咁 變撚晒形

最後係淘寶買咗依個。
好簡單易用 第一日用就已好好多 keep住咁用
再小心翼翼留意個生長 宜家正常返晒

我以前都唔知 今次第一次奶野
你地都唔好摶啦
最主要係兩邊既甲要超過腳指公 唔好向入剪

乜撚野黎
割包皮個個?